我唔見咗個card holder 呀

請問有無巴絲係荃灣西執到個黃色card holder 呀
入面有張員工證同8達通，如果有人見到請通知呀plz 🙌🏿🙌🏿另付薄酬🙏🏿